[Apink]代收923 Pink UP in HK 880/1380 連位

代人收Apink9/23嘅門票
Apink Asia Tour [Pink UP] in Hong Kong
880/1380 2張 (連位)
有意請tg

推

有1380 2張 (連位)